6月尾去釜山 想食盲鰻 求介紹

小弟會住南浦附近(其實唔在南浦食都得)
巴絲們有冇好食的盲鰻舖頭?
不勝受恩感激

冇人理